結他問題Q&A: 我想學JAM 歌 但唔識用樂句..........

小弟拍左條片講解下呢個問題 希望幫到大家啦

其他入門既智識可以入呢度睇睇

正 想學好耐youtube一直冇咩人教

原來樓主係Muse 粉絲..

如果反應好 呢個Q&A series 應該keep住拍

唔係....... 只不過係個backing track個感覺似姐

耀哥

耀仔炸

大師耀...